【突發】廢老居然叫護士……

稱孫兒便便有酸味 婆婆求證護士︰你聞唔到就試吓

會唔會成間診所都有陣味？

生病當然要看醫生。惟近日有愛孫心切的婆婆，拿着已使用過的嬰兒尿片闖入診所，竟然為了讓姑娘幫手「試味」？

有護士星期一（11日）在其Facebook專頁「診所低能奇觀」分享奇怪經歷，指有日一位婆婆走入其任職的診所，表明自己不是來看醫生，而是想「借你個人嚟用吓」。她深感有異而斷然拒絕。

未料婆婆從手袋中拿出前一天孫兒使用過的尿片，聲稱自己「隔住條片都聞到啲屎酸」，但其兒子及媳婦卻聞不出來，心感委屈，決定找護士幫忙「認證」︰「你隊個頭埋嚟呀，我畀你聞呀」。

她頓時大驚，解釋若小朋友不舒服，應直接看醫生，又以長期鼻敏感及鼻塞為由推搪。婆婆一臉茫然地說︰「咁…你食唔食到味㗎」、「冇要你食呀，試吓味咋嘛，聞唔到咪試吓酸唔酸」。

為免被迫試味，她只好敷衍表示隔夜會變味。婆婆深受「啟發」︰「咁下次我係咪應該即刻試咗先呀。」她默不作聲，婆婆繼續說道︰「下次我叫佢哋試，佢哋就知道真係酸㗎啦，應該唔會再話係我問題啦！」方才開心地離開診所。

該護士無奈感慨︰「勞保包唔包食屎引起嘅身體不適㗎醫生」、「大佬你一嘢就逼人食屎，邊個敢話係你問題呀」。

不少網民直言惡心︰「好玩唔玩，玩屎」、「黐線㗎！份工唔包食屎㗎」。有人則笑指︰「就嚟抱孫都要考牌」、「護士真係最危險嘅職業」。

個page 出名作故仔

呢個page好撚假
日日都咁多奇奇怪怪嘅病人咩
又唔見其他姑娘撞到

佢以為睇中醫？

呀婆係咪有病 其實個屎片係佢自己
睇好老人家啦屌

診所嗰d唔係護士

講故台來
寫埋甜故都仲得

個title同連登仔心諗既完全唔同

原來唔係得我一個覺得個珍寶豬吹水 屌 吹得就吹
利申 護士 同時有做過診所助護

假野

個婆婆係咪demen

呢D PAGE 整黎就係吹夠故事集結出書

假到仆街，點會記到每句說話？上帝視角咩

真係創作力量同幻想